開心既係 呢個shot都影得唔錯

光時五一

唔好侮辱坦克人得唔得